# Chinese (Simplified) translation for ubiquity-slideshow-ubuntu
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the ubiquity-slideshow-ubuntu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubiquity-slideshow-ubuntu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-21 12:17-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-08 11:03+0000\n"
"Last-Translator: Carlos Gong <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-09-14 18:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15944)\n"
"X-Poedit-Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:1
msgid "Internet with Chromium"
msgstr "使用 Chromium 浏览互联网"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:8
msgid ""
"Lubuntu is shipped with <em>Chromium</em>, the open-source version of "
"Chrome, a browser developed by Google."
msgstr ""
"Lubuntu 自带 <em>Chromium</em> 浏览器，这是 Google 开发的 Chrome 浏览器的开源"
"版本。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:12
msgid "It's fast with a clean user interface."
msgstr "Chromium 浏览器界面简洁，运行流畅。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:16
msgid ""
"More information on the <a href=\"http://sites.google.com/a/chromium.org/dev/"
"Home\">Chromium website</a>."
msgstr ""
"更多信息请访问 <a href=\"http://sites.google.com/a/chromium.org/dev/Home"
"\">Chromium</a> 网站。"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:20
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:20
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:20
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:12
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:20
msgid "Included software"
msgstr "预装的软件"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:24
msgid "Chromium web browser"
msgstr "Chromium 网页浏览器"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:27
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:27
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:27
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:27
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:27
msgid "Supported software"
msgstr "支持的软件"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:31
msgid "Firefox web browser"
msgstr "Firefox 网页浏览器"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:1
msgid "Checking your emails"
msgstr "使用 Sylpheed 收发邮件"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:8
msgid "Lubuntu provides a mail client named <em>Sylpheed</em>."
msgstr "Lubuntu 提供了一个名为 <em>Sylpheed</em> 的邮件客户端。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:12
msgid ""
"It will allow you to check your email messages, and read them even if you "
"are offline."
msgstr "您可以用它管理邮件，在离线情况下也一样可以阅读。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:16
msgid ""
"More information on <a href=\"http://sylpheed.sraoss.jp/en/\">Sylpheed "
"website</a>."
msgstr ""
"更多信息请登录 <a href=\"http://sylpheed.sraoss.jp/en/\">Sylpheed</a> 官方网"
"站。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:24
msgid "Sylpheed"
msgstr "Sylpheed 邮件客户端"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:31
msgid "Thunderbird mail client"
msgstr "Thunderbird 邮件客户端"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:1
msgid "Getting Help"
msgstr "获得帮助"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:8
msgid "If you need help, you can contact us:"
msgstr "如果您需要帮助，可以联系我们："

#.  The url should not be translated 
#. type: Content of: <div><div><div><li>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:12
msgid ""
"Using the <a href=\"https://wiki.ubuntu.com/Lubuntu/ContactUs\">wiki page</"
"a>."
msgstr ""
"您可以使用我们的 <a href=\"https://wiki.ubuntu.com/Lubuntu/ContactUs\">维基页"
"面</a> 。"

#. type: Content of: <div><div><div><li>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:16
msgid ""
"On the mailing list, subscribe on <a href=\"https://launchpad.net/~lubuntu-"
"desktop\">the page</a>."
msgstr ""
"您也可以 <a href=\"https://launchpad.net/~lubuntu-desktop\">在此订阅</a> 我们"
"的邮件列表。"

#. type: Content of: <div><div><div><li>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:20
msgid "On the IRC chan #lubuntu on irc.freenode.net."
msgstr "在 irc.freenode.net 的 #lubuntu 频道可以进行 IRC 聊天。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:24
msgid "The installation will finish soon. We hope you enjoy Lubuntu."
msgstr "安装即将结束，请尽情享受 Lubuntu 给您带来的乐趣。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:1
msgid "Chatting with your friends"
msgstr "使用 Pidgin 与好友聊天"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:8
msgid "With <em>Pidgin</em>, you will be able to chat with your friends."
msgstr "<em>Pidgin</em> 是一个强大的即时通讯工具。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:12
msgid ""
"Go to the menu, and click on Pidgin icon to connect to many services, such "
"as Jabber, Google Talk or Windows Live."
msgstr ""
"在菜单中点击 Pidgin 图标以连接到众多的服务，如 Jabber、Google Talk 和 "
"Windows Live。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:16
msgid "More information on <a href=\"http://pidgin.im/\">Pidgin website</a>."
msgstr "更多信息请登录 <a href=\"http://pidgin.im/\">Pidgin</a> 官方网站。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:24
msgid "Pidgin"
msgstr "Pidgin"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:31
msgid "Empathy IM"
msgstr "Empathy 即时通讯"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:35
msgid "Skype"
msgstr "Skype"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/install.html:1
msgid "Install software"
msgstr "安装其它软件"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/install.html:8
msgid ""
"With Lubuntu, you have access to the whole Ubuntu repository and all the "
"software included."
msgstr "使用 Lubuntu，您可以访问整个 Ubuntu 软件仓库，使用其中的所有软件。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/install.html:12
msgid ""
"Go to the menu, click on System Tools and <em>Synaptic Software Manager</em>."
msgstr "在菜单中点击 系统工具，打开 <em>新立得软件包管理器</em>。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/install.html:16
msgid "You can search for software by clicking on the Search button."
msgstr "您可以点击 <em>搜索</em> 按钮搜索软件。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/lxde.html:1
msgid "Based on LXDE Desktop"
msgstr "基于 LXDE 桌面桌面环境"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/lxde.html:8
msgid ""
"Lubuntu is based on <em>LXDE Desktop Environment</em>, a fast-performing and "
"energy-saving desktop environment."
msgstr "Lubuntu 基于简洁流畅，高效节能的 LXDE 桌面环境 。"

#.  The url "lxde.org" should not be translated 
#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/lxde.html:12
msgid "More information on the <a href=\"http://lxde.org\">LXDE website</a>."
msgstr "更多信息请访问 <a href=\"http://lxde.org\">LXDE</a> 官方网站。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:1
msgid "Abiword and Gnumeric"
msgstr "Abiword 和 Gnumeric"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:8
msgid ""
"Use <em>Abiword and Gnumeric</em>, lightweight alternatives for LibreOffice, "
"and create letters, spreadsheets, etc. Information on <a href=\"http://www."
"abisource.com/\">Abiword</a> and <a href=\"http://projects.gnome.org/"
"gnumeric/\">Gnumeric</a> websites."
msgstr ""
"使用 LibreOffice 的轻量替代软件 <em>Abiword 和 Gnumeric</em> 来创建信件、电子"
"表格等文档。参见 <a href=\"http://www.abisource.com/\">Abiword</a> 和 <a "
"href=\"http://projects.gnome.org/gnumeric/\">Gnumeric</a> 官方网站上的信息。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:16
msgid "Abiword"
msgstr "Abiword"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:20
msgid "Gnumeric"
msgstr "Gnumeric"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:24
msgid "Xpad Notes"
msgstr "Xpad Notes"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:31
msgid "LibreOffice"
msgstr "LibreOffice"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:35
msgid "Tomboy Notes"
msgstr "Tomboy 便笺"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:1
msgid "Videos with gnome-mplayer"
msgstr "使用 gnome-mplayer 播放视频"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:8
msgid ""
"Watch videos with <em>gnome-mplayer</em>, a fast video player using mplayer. "
"Support for many formats is included."
msgstr ""
"您可以使用 <em>gnome-mplayer</em> 观看视频。这个播放器快速轻量，使用 mplayer "
"引擎，支持各种视频格式。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:12
msgid ""
"You can also obtain additional non-free support by installing the lubuntu-"
"restricted-extras package."
msgstr ""
"您还可以通过安装 lubuntu-restricted-extras 软件包来获得额外的非自由格式支持。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:16
msgid ""
"More information on <a href=\"http://sites.google.com/site/kdekorte2/"
"gnomemplayer\">gnome-mplayer website</a>."
msgstr ""
"更多信息请参见 <a href=\"http://sites.google.com/site/kdekorte2/gnomemplayer"
"\">gnome-mplayer </a>官方网站。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:24
msgid "Gnome-Mplayer videos player"
msgstr "Gnome-Mplayer 视频播放器"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:31
msgid "VLC videos player"
msgstr "VLC 视频播放器"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/welcome.html:1
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎使用"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/welcome.html:8
msgid "Thank you for choosing Lubuntu 12.04."
msgstr "感谢您选择 Lubuntu 12.04"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/welcome.html:12
msgid "Lubuntu is designed to be easy and fast. Feel free to explore!"
msgstr "Lubuntu 旨在提供一个快速、易用的操作系统，请尽情探索！"
